警察部而家仲有冇鬼頭？

上年年尾有個最後嘅外籍ao退咗休

政府其他部門仲有冇鬼佬？

曲線搵上連登既差佬

旺角個啊頭好似鬼佬黎

警司？

魁斗

解放軍全家拎綠卡算唔算